共產黨最常用手法

無搜查令唔好開門 即打比信任既人同律師
唔好就咁笑鳩偽進仔公開果段野 堆廢老廢人好BUY呢套
佢同你講3.5噸化學品整武器 你叫佢即場整 佢地整西到咩
咁爆緊門入黎點算?SET定電話 有事一鍵即CALL,同埋你唔知係咪賊爆入黎嫁 用想像力諗下有賊爆門入黎強姦你會點自衛
支那成日屈到無野好屈就同人講不可告人秘密/目的/陰謀 支那一講成堆人即刻信嫁

呢家仲可以鳩圍住夠5人就告埋非法集結